讥笑“长假生活”=2012-9-24

是的我又开始讥笑生活了，也同时讥笑自己。笑自己贪婪愚钝，笑自己做了可怕的梦，与其说可怕，更可以说可悲，或许我不希望梦中的自己醒来。十一快到了，这是我最不想过的，因为回不去家，这是个荒诞的节日，我从没有这么厌恶十一厌恶中秋。从没觉得人生如此灰暗，可是仅仅今年的我领悟了。还记得那是个风和日丽的日子，早起早归的我习惯背上以往的书包漫步在校园的路上，是我嫉妒，我羡慕，我恨，如今依旧是站在马路边看着匆匆来往的行人，孩子上学的，天真的孩童脸上些许露出灿烂的笑，笑放学后有爸妈来接 笑人生那么多期盼，笑有好多伙伴，笑这个长假期可以好好玩   这不是曾经自己么，可如今也以回不去。没有人能体会那种儿时盼望的假期，没人能体会那种惧怕假期的到来，是大概在一个月前就计划着这个假期如何去过些许开心些许烦恼，不仅仅是这漫长的十一长假更是孤独的如影随形，外露的充斥着的欢愉，使自己变得自闭自我。很想家 从没这个盼过过年可能过年就能回去了吧呵呵 觉得很可悲，不能陪在父母身边，尽然很多都成了奢求，我想这一切都会过去 很快的过去 晦暗之后必定有一丝光亮，